(有圖) 其實達哥唔露排牙出嚟都見得下人

邊忽似呀屌你

What?

第一張相係蔡思達？認真？
整咗容？

係 係佢ig搵

真心佢係踩過界個look正過正常look